{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007633",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 청포대수펜션(23년신규리모델링) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 特定ペンションを除いてはペットと一緒に宿泊することはできず、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。 また、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これにより払い戻しもできません。 入室及び退室時間を正確に遵守していただき、客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 また、客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙が可能な場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションごとに期間が未確定な場合には料金及び料金表が誤って反映されることがあり、これにより自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としてはIPTVとWiFiが利用でき、客室禁煙とバーベキュー場、屋外個別テラスバーベキュー、そしてバーベキューグリルセットなどの利用が可能です。 また、ザイグルのレンタルや屋外プールも利用可能で、駐車も可能です。 さらに干潟体験も可能で、児童と乳児の同伴時には安全に注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からできますか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を増やす場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "特定ペンションを除いてはペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間を正確に遵守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められていません。"
        },
        {
            "question": "炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "いいえ、個人が用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。喫煙が可能な場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてはIPTVとWiFiが利用できます。また、バーベキュー場や屋外個別テラスバーベキュー、バーベキューグリルセットなどの利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やアクティビティが利用できますか？",
            "answer": "ザイグルのレンタルや屋外プールが利用可能です。また、干潟体験も楽しむことができます。ただし、児童と乳児の同伴時には安全に注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 578
    }
}